咁林鄭柒傻 再開多次 對話會 上面10萬解放軍係咪直接入城？

有冇水晶球軍師 預測下？